[PS4] Fifa21o Club 招人

非比賽隊重組中，想搵新隊員一齊玩
平日通常2130開波 假日隨緣

招人位置：左翼 右中場/防中 後防
新手更佳

要求：會入party、唔會鬧人

有意一齊玩嘅請留TG

今晚我得

我

求收留

樓上兩位 我已refer左畀舊隊友
睇下佢會唔會搵你地

想試下搵以下玩家
1）唔會成日落邊線啲中鋒
2）專注防守 可控場防中
3）唔會成日入中路要波識拉濶踢唔會下下亂call波嘅翼